香港人真係好易慣，仲要慣到幾時？

四個幾月，就嚟五個月喇

抗爭咗咁耐，個個都好攰，好多人都出現抗爭疲勞

我哋開始習慣
習慣咗嬲
習慣冇黨鐵
習慣黑警放tg
習慣有鬼
習慣文宣被撕
習慣有手足被捕
習慣有手足被射眼
習慣記者FA社工出事
習慣有藍屍打人
習慣警黑合作
習慣無得帶口罩
習慣無得著黑衫
習慣黑警開真槍
習慣黑警反對集會遊行
習慣警慌講大話
習慣有浮屍
習慣有人被自殺
習慣有手足被性侵強姦

跟住
習慣跪黑警
習慣政府唔會回應
習慣候選人被DQ
習慣無咗選舉
習慣被宵禁
習慣無網上
習慣被噤聲
習慣禁制令
習慣被人面識別
習慣被信用評級
習慣成為大灣區香港市
習慣住集中營

習慣咗，麻木咗，跟住連同所有嘢都習慣
以前每一次行動後會有進一步升級，而家抗爭變成日常，連政府唔回應都變成基本
請問咁耐以嚟五大訴求邊樣成功咗？拖咗三個月嘅送中條例，撤回之後又整條蒙面法，請問香港人成功爭取咗啲乜嘢？
成功爭取咗黑警治港？成功爭取咗宵禁？成功爭取咗連集會自由都冇埋？
抗爭到咗今日，政府有冇驚你？冇！派黑警公安日日打殘你，黨鐵日日封唔俾你搭，你想投票？佢就DQ候選人，仲想盡辦法種票，破壞法治
你返工返得咁辛苦，交咁多稅俾佢，佢為你做過乜嘢？佢有冇聽過你講嘢？冇呀！一句都冇！

仲等緊邊個救？美國？上帝？定黑警良心發現？心存僥倖？「等天收」「會有報應」外國最多助攻，從來只有香港人可以自己救自己！

8月5大三罷，政府驚到一早開記者會又呼籲又搬數據，係呀真係好有效，但只限一天，之後呢？而家點樣？繼續為所欲為！

各行各業必須立即無限期大三罷，設下死線，要香港政府實現五大訴求，仲要清算警隊，追究責任！

「香港人，反抗！」唔係只係一句口號，係一種狀態，因為香港人已經再無退路！

光復香港
時代革命

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

大三罷

喂 咪撚習慣呀 人人都知好痛苦
但係撐住好嗎

我只強調一點, 一日貨仔嘅罷工對家係絕對唔會驚

所以係要無限期，黑警日日24小時全力打壓，香港人就part time抗爭，點打呀？

連續罷幾日好快就會習慣罷工，但罷1日都好難

其實係連登講冇用架
同出面講啦
做文宣啦

其實想問好耐
日日叫人罷工
咁手停口停既人點樣罷法
月月清又點算

我只會跪手足，懇求大家唔好習慣同放棄。抄一個手足既說話「你若放棄，誰衛我城」，希望大家可以做到可以失望但唔好絕望，堅持下去先可以見到奇蹟!雖然好多香港人都唔明呢句說話既含義，但我仍想講多次「光復香港 時代革命」

咁唔係個個都係咁啩？
仲有
前線嗰班買gear買到得返十幾蚊日日捱麵包
佢哋一樣出去擋子彈
有人辭埋工出去發夢
甚至有人犧牲埋性命
咁呢班人又點計？
佢哋有佢哋犧牲
其他人呢？

停幾日嘅成效一定大過weekend 抗爭
係港奴放低唔到包袱先會搞到咁多死傷

停一星期就有經濟問題嘅人要檢討吓
利申freelance

8月5已經試過
但港奴係要被罷工，根本就係唔想作出任何犧牲，最唔暴力嘅方法都唔用，日日用把口嚟抗爭